7點幾左右，上九龍塘條路，UC3989紅的

希望會有車cam流出黎
仆街的士佬唔係得一個
車住乘客都夠薑撞過黎
淨係碎撚左車尾玻璃同車尾燈算你好彩
我屌你老母
UC3989紅的

推

果陣冇記者冇人拍片
希望有目擊者一齊推
有車cam喺附近出片

推到有車cam流出黎，同我還原真相

可唔可以幫手推，仆街的士佬唔止長沙灣果條

推 岩岩我都差D比個仆街的士佬車死

推呀

可惜打唔撚穿車頭玻璃

淨係爆撚到佢車尾，真係汁到

冇人推我收皮算
希望大家記得
UC3989

片
from 椰子是無辜的

上網見到有司機出左車cam
話隻藍屍的士狗企圖撞向示威者
逃走期間再撞向多架車輛，之後衝上行人路撞傷其他途人
有司機幫手攔截，但係未能成功

捉唔撚到佢落車打，屌佢老尾

和理非入！
有曬分工的

仲要佢架車上面係有其他乘客，都咁撚夠膽撞，呀乘客你肯唔肯告鳩佢？

hit and run

佢就真係hit and run
屌佢老母

大家繼續搵，唔好放過佢

推
見到一定幫佢部車裝修